iphone x！！！

蘋果官方已經將iphone x下左架 想問下呢家邊度仲有iphone x賣啊？

iphone XR, 你唔講冇人知你部唔係x

通街都係啦

其實抵買咩？我見二手256都差唔多成七千
加多少少買XS會唔會仲好？
我目標價買到$6000全新/超新二手

放iPhone X 256GB 灰 98%新
保養到2019年4月7日

- 完全無花, 新淨, 任check
- 香港行貨, 有盒, 有充電頭同usb綫
- 一買機已經貼左hoda玻璃貼
- 送4個殻(switcheasy, apple皮殼, apple膠殼, air jacket 磨沙黑)
- 送閃魔玻璃貼 x1

有意tg

絕版更顯品味
其實x 已經好好用

2% 點計

搵生果朋友幫手入部X

呢家
你邊度鄉下

啱啱見九龍灣間retail有

Apple Store 已經有